{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000487",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120020",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "뜸팡이와묵은김치"
    },
    "text": "「トムパンイと熟成キムチ\\n\nソウル龍山区青坡洞2街96-2\\n\n韓国料理-一般韓国料理、09:00~24:00、年中無休、90席/部屋:1個、3年熟成キムチを使ってその深い味を感じることができるトムパンイと熟成キムチを紹介する。 オーナーの手の味が直接盛り込まれた3年熟成キムチチゲと熟成キムチチムは、この店の代表メニューだ。 真っ赤なキムチチゲのスープの味は幻想的な味を誇る。 一緒に食べると調和するキムチ卵焼きも欠かせない味だ。 さっぱりと存分に楽しめる熟成キムチチゲはおすすめのメニューです」",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "トムパンイと熟成キムチです。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "ソウル龍山区青坡洞2街96-2にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "09:00~24:00です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの座席数はいくつありますか？",
            "answer": "90席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは個室を提供していますか？",
            "answer": "はい、1個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "3年熟成キムチを使ったトムパンイと熟成キムチが特徴的です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "オーナーの手の味が盛り込まれた3年熟成キムチチゲと熟成キムチチムが代表メニューです。"
        },
        {
            "question": "キムチチゲの味はどんな味ですか？",
            "answer": "真っ赤なキムチチゲのスープの味は幻想的な味です。"
        },
        {
            "question": "一緒に食べると調和する料理はありますか？",
            "answer": "熟成キムチチゲと一緒に食べるキムチ卵焼きがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このレストランでおすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "さっぱりと存分に楽しめる熟成キムチチゲがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 183,
        "QA": 326
    }
}